TG燒著報紙檔，好大火

低B仔

唔比消防到，班狗自已救火，但係又唔識救，想囉光環，救唔到就屈手足放火

好撚大聲燒人鋪頭死曱甴